點先可以唔咁自卑？

細細個明明都好外向自信，中學開始經歷多咗個人就慢慢由內向演變到做自卑，咩人都唔信，包括自己，好多事想做都覺得自己做唔到，同家人關係惡劣，朋友我又信唔過，覺得呢個世界無人需要我，生死又何妨

一直都好憎噉樣嘅自己，點先可以走返出個陰影

要學識自大 真

好難講架喎

以前中學係風頭躉開心果 但愈大愈自閉
唔想了解身邊既人亦唔想被人了解自己
唔知幾時開始 有野想講既時候竟然一啲都表達唔到自己

其實咁樣成長係咪正常 有考慮過去睇醫生

即係點

有人話要自大有人話唔好自大

所謂成長係咪就係慢慢看透世事

努力、付出提升自己，咩唔好自大只係教你做個廢柴

其他人可以唔信 但要信自己

好無動力 無人對我有期望，我無對象去證明自己

我知道，但最大嘅宏願係有個絕對信得過嘅人出現，不論朋友/另一半

都唔算高，我而家讀緊書，好多時覺得自己成績上唔到某個位，但結果上多數都係去到個位，但自己唔信任自己可以做到

去打扮，學多左技能，賺多好撚多錢，哩3樣都做得好就有自信